急簽！禁酒令業界聯署 跪求拜托幫業畀推上熱門！

【業界聯署】跪求拜托幫業畀推上熱門🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

政府早前推出「禁酒令」，並計劃今個星期內修例實施，但事前完全沒有諮詢業界。自新年疫症爆發後，業界一直處於寒冬期，但政府一直忽視業界情況嚴峻，抗疫基金跟本不足以支持業界渡過難關。若果再推出禁酒令，不但影響酒吧業界及餐飲業界，甚至帶來骨牌效應，影響其他行業例如供應商、物流、推銷員等。

禁酒令帶來的後果深遠，政府應正視措施所帶來的問題，並為受影響行業作出全面賠償，包括租金及員工薪金，否則業界將會出現一段結業潮，亦影響一班員工生計，同時製造失業問題。

我同一眾業界代表及僱員正發起聯署行動，並於明天向當局遞交聯署佔信，要求當局立即與業界對話，回應業界5項訴求。若政府在禁酒令實施前不回應業界訴求，業界不排除會有進一步行動。

聯署link:

我反對禁酒令，我支持全面停業